鴻海董事長郭台銘表示，7月起陸續有許多投資計畫，回到台灣擴大投資。 郭台銘今天在新北市土城順聖宮接受媒體採訪表示，在土城世界總部將有擴大投資計畫；預計股東會後，就會宣布台灣擴大投資。 郭台銘表示，今年初計畫在台灣招募1.5萬名工程師，鴻海集團招募大學畢業生，沒有給22K，群創也已經改了。 郭台銘強調，鴻海集團招募大學畢業生，沒有給22K，現在付30幾K，都還找不到人。 他說，年輕人要有信心，要多學習關公忠義的精神。1。